[有圖]收到奇怪email應該點算

收到封唔知邊到send嘅email
有我英文名，電話，email address同地址
寄件者係叫huancare@huancare.co
但係我從來冇係網上subscribe過依間不知名嘅野
然後我google huancare發現

一個殘體字嘅醫服通
有冇人知係咩嚟？正常嚟講唔會有我咁多個人資料
會唔會俾人偷左我啲資料？應該點做好？

order quantity....

Edwin係邊個？你有冇識人叫Edwin?
有冇買過淘寶直寄你屋企？

完全唔識有人叫edwin
淘寶或者amazon都只用集運係自提點取貨，未登記過地址

平時就算subscribe一啲網址最多都係俾email，點可能有埋地址

有冇人知？

Order咗乜?